狗狗好悶點算好？

btw 不推文

人獸

係都要露個空出黎

下一個story就收返

下個story 係咩

大家幫下手

俾狗奶

狗奶師